脫髮脫到咁有冇得救？

生老病死係必經階段

戒丁

好快變十兄弟

同求

去睇醫生